我的英雄學園，算唔算龍珠後老美最hit

老外好撚中意呢套野

但第四季開始收收地皮?
第四季我睇左兩集都無追落去
又好似各大評分網都開始跌分
第一至三季睇哂

漫畫黎講我覺得第四季係最正
但動畫暫時令我失望

第一集係原創黎，如果剩係睇頭兩集真係無咩睇剩計外國黎講myanimelist應該最有公信力，目前第四季都係8.3，頭3季都係8.5左右，其實都係差唔多後面就唔知了

火影先係

睇評分就唔係囉

評分應該反映唔到熱度stein gate 都好高分但係話佢hit就有d勉強。不過龍珠之後應該係火影，之後先輪到我英

越多人睇先越hit，越hit先越多人評分，睇Votes邊個多D

當冒險王死？

死亡筆記?

係都Jojo 火影先

一塊

老外:垃圾

問過巨人先
其他過氣垃圾就唔提啦

jojo

第五部處刑bgm hit 到

火影世界第一........原來係真既

睇熱度係睇myanimelist唔係imdb

不過乘住英雄片熱潮我英係引到非動漫迷睇
火影係某d圈外人眼中會覺得係weeb shit, 同埋一個佐助已經趕客

動畫第一季好撚好睇，all might vs 腦無果到熱血到爆，都係因為呢個位d鬼佬先鐘意。但第三季開始唔用you say run做bgm就變得麻麻

第三季先最好睇打肌肉佬，afo打allmight，綠谷vs爆豪，外國人j得最多嘅肌肉佬就係第三季，講真you say run唔係到到啱用，同埋我英係第二季開始hit，所以應該唔太關事

一拳同鬼滅都屌打啦

靈能 鬼滅
myanimelist成8.9分
一拳s1都ok 8.7

一拳第一季神作黎